[911] 2019年, 有幾多人仲相信飛機可以撞穿鋼筋水泥?

簡單一句: 飛機所用嘅合金材料都唔係特別硬, 以及為昇空減重金屬質量都唔會高, 尤其係機翼部分, 保證一撞就同機身分離以及粉碎。另一方面因為飛機外殼好薄, 所以飛機撞毀果時基本上會全身粉碎, 物理演算唔可能用飛機撞穿/用機翼切割鋼筋水泥。

物理演算:

911事件中沒有飛機被騎劫(粵語)

維基百科-九一一事件陰謀論

無論如何, 也許飛機是假的, 但死人是真的。

不求正評
<--相信
<--不相信

咁想問動機係咩？

燒都燒到溶啦

當年有人話想有藉口打仗。

空acc ＋ 投票呃正
blocked

邊止撞擊咁簡單
仲加埋爆炸加焚燒
五毛P牌